【卡拉 OK 群組】新增最少 32 確診 七人同赴尖咀 Red Mr. 唱 K 五感染二隔離

衞生防護中心表示，今日（31 日）新增 32 宗武漢肺炎確診個案，年齡屆乎 11 至 86 歲，24 人有外遊紀錄，當中 12 名為學生。另外 8 人沒有外遊紀錄，當中 5 人曾經在 3 月 24 日到過尖沙咀 Red Mr. 卡拉 OK。中心傳染病處主任張竹君表示，當日共有 7 人前往卡拉 OK，有患者早在當日已經發病。張竹君說，另外兩名同行者會被送入檢疫中心。

其餘 3 宗沒有外遊個案，當中 691 號患者是 581 號患者的家人，而 581 號患者曾經在 3 月 20 日到過諾士佛臺酒吧 "All Night Long"。至於 713 號患者，是 677 號患者和 533 號患者的家人，當中 533 號患者在 3 月 13 日曾經到過中環雲咸街酒吧 "Draft Land"。另外一名無外遊紀錄的 709 號患者，是 347 號患者的家人。

唱K家族

唱K群組好似好d
佢地都唔係家族
林鄭又贏一場
封夾公仔唔封卡啦ok

即刻彈一個唱K群組出黎

希望好快到麻雀館，到時大巴大巴車落條閪婆度

回力鏢

on9冇藥醫
香港人當初堅守得咁辛苦
走得世界最前 搶口罩 唔信中國 唔信世衛 醫護罷工迫政府封關 最終守到109宗

竟然就咁比一堆仆街自私撚攻陷咗
好唔抵

林鄭又嬴

妖 成班垃圾

回力鏢 等睇麻雀館

係

所以佢哋中咗招都係抵死

唱歌， 噴口水花

真香港人都知咩事啦
呢班人數字直線上升有乜所謂
難為班醫護

仲有支mic

我祝呢班仆街個個肺纖維化，生不如死

回力標真係好撚快

幾時封埋卡拉ok

口水多過浪花

4女1男

我唱得不夠動人夾雜肺炎
我仲要除罩chok住唱添
我早知居家隔離坐十四天
請你別嫌我將這肺炎傳播一遍

四人歸西

依個年代仲有人唱K?

邊位巴打絲打
抵撚死

早排班後生港豬唔係話照唱咩？

可以幾on9咁去唱k

佢都唔係k房感染
係去之前已經患病

去neway 唱咪冇事囉

發燒都去唱K 傳染D FD
真係ON撚9

有冇返工群組

昌隆工業大廈

哩個時候唱K真係抵撚死

發病都照出去係咪黐線

唱K小傻豬
咁爆法都唔知兩日後會點

屌
訓咗幾日
已經700宗

有人問我~我就會講~

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

點解啲人可以咁死蠢 ...

86 歲唱K

一個服侍4個

無探熱？

仲唱k 弱智真係冇得救，應該將他們擺入一間病房算，唔好害人浪費資源

RapMr

coronaoke